真名潛水多日，渣狗化名渣B繼續屌網民

100毛你大股東黎架麻，你想渣狗幾時唔洗再扮渣b咪幾時囉
互含互動依d咁廉價tactic，我請個小學生都識啦，100毛班人真係越玩越廢。
你地唔撚係以為渣狗咁既過街老狗，試下水溫就無人屌下話。
我支持渣狗出真名
一於互屌，你如果有道理既，驚閪呀
勇敢面對群眾啦，縮左入老母個墳頭做乜鳩呀？
Block人又咁撚勇，俾人屌就縮頭烏龜，正廢柴。

另外呀fans Mabel。
你無為意，好正常，因為渣b打字講嘢個tone同渣狗一撚樣架。
可能渣b只係一個識打字既人，翻譯返渣狗既吠叫聲，咁樣就當佢地無呃你，當做轉左人管理個page。
化左名就唔係渣狗

渣狗，屌你老母咩。
你條雞蟲搞鳩人果陣，你有無諗過收手呀
分化你哋？
你作為「黃圈」既分化先鋒，你地依家內部玩緊統戰呀？
果然，渣狗係喜歡玩老毛果一套。

渣狗扮慘俾人直接踢爆
但依家風頭火勢，又無得block人。
渣狗眼淚在心裡流
駁唔到，點算

渣狗：哼唔驚。我有屈毛大法

死廢老，借d意屈人做龍門打手

你會唔會太明顯呢？
屌你老母，你搞鳩人，單打果陣有咩真憑實據呀？
你搞鳩人，就要人地俾證據解釋。
依家屌鳩你，你就叫人俾證據先屌你。
你同證據係咪絕緣架？
永遠有你講，無人講
龍門任擺

你老母臭閪。
又單打屈人係打手
話你隻渣b背後唔係渣狗都無人信

講嘢永遠無point，得返老屈依招。

其實你大渣哥真係唔算藍店。
藍店都無話做大半年怨婦去攻擊其他黃店。

所以你係賤撚過藍店
你政治立場係黃，但行為上你比藍店更低賤，你渣狗同藍屍畜牲一樣咁仆街。

咪撚成日搵班傻閪打手spin攻擊你係分化啦，根本無人會之後攻擊其他黃店。

從來網民屌既，只有你渣家軍一眾人渣垃圾。
唔好講到乜野分化，無差別攻擊黃圈啦，制造恐慌，再打算烏賊戰術

根本其他黃店好地地，做好自己，我哋就去幫襯。
黃圈就係咁簡單。
人哋唔似你渣狗去分化，網民只會去佢地度幫襯。

咪撚再講到屌鳩你渣家軍，就係攻擊黃圈啦。
你班狗唔撚配呀

扮乜撚嘢員工呀？
屌你老母，同舟人
句嘢都俾你搞到極臭，講出嚟，真係好撚嘔心。

你條撚樣渣狗，又忍唔撚到口，想搵位入龍門。
人哋捐俾龍門就係信佢。
佢做唔好，自然會有人監察佢

你浸酸味滲晒出嚟啦
你賺個圈咁撚多錢，唔係以為食你d嘢好味嗎？
捐錢拎光環都係marketing遮。

字裡行間都不斷想攻擊龍門，唔撚話你係狗都唔撚得。

渣狗你癌上腦？

屌你老味
原來你條柒頭皮好撚葡萄龍門俾人話佢唔出聲，默默做實事依點

你老母閪，網民讚龍門，再屌鳩你，點解你條柒頭會覺得要計龍門數？
點撚樣包括我地呀
即係我睇唔過眼你生癌賤種渣狗，我屌鳩你，又關龍門事
點解你條柒頭成日想乘機話人龍門打手呢
屌你既人，無一萬都有幾千，又幾千個打手
支那依家都出唔撚到幾千個打手搞鳩人啦，你唔係以為龍門有能力搵到幾千人屌柒你渣狗下話？

算啦，渣狗永遠唔會檢討自己
你屌佢，即係龍門既人黎

收乜撚嘢手不如你渣狗收口好過啦
永遠講嘢無point，淨係屈毛

100毛班廢閪pr做唔撚到嘢，林日曦快手炒鳩晒佢地啦
全部都廢柴黎
你應該都有落order叫佢地要渣狗忍，同等大眾消左啖氣先
但你睇吓你班細既，佢地都撳唔撚住渣狗，由得佢繼續吠
真係好撚柒

喂100毛廢柴加渣狗
你地都快手死全家啦
人做pr你做Pr
你話人pr打手果陣，自己有無笑

渣哥自己有個page㗎

佢自己有個page
使撚等放監咩

但佢鋪頭page果邊仲角色扮演緊被逼禁言

睇佢講嘢睇到r晒頭
低低BB咁
庇護工場改咗名做渣哥咩？

尊重弱障手足

做人唔怕低b，就怕似渣狗咁樣，人都唔識做

100毛個名臭左好耐啦

禁堂食，外賣有折都要拎出嚟晒命

果期有邊間冇做優惠

100毛同渣哥都好嘔心

臭味相投先會入股做大股東

在商言商渣狗個名仲係有人buy
所以100毛都唔會介意攬

蕭生清泉

同舟人呀
你唔好分化啦

我做折，頂死其他黃店係我本事

物以類聚
吸引力法則

真係好撚柒

渣哥不了

渣狗，你d fans做乜為同一件事(你條撚頭用自己acc試水溫)，喺你兩個post度，分別驚訝各一次

係咪驚死人唔知你「睡醒」了

渣狗既回應又係好撚九唔搭八，拉其他人講乜鳩

呢條仆街

好心你做人成熟d啦

渣哥之前係衰係幫唔落
但未至於要瘋狂追擊呀？？
人地受害者龍門都寧願息事寧人

作為連登仔一定係睇人仆街最開心
但整死渣哥有咩好處？

學下對面保皇黨
當年就算葛博士假學歷
保皇黨到宜家都仲保佢，表面一團和氣
人地雖然民意唔夠，但贏在團結同有大陸撐腰

黃色經濟圈只得民意支持
黃店仲要互相抽水互相踩對方
大把同路人都一樣仆街食花生踩多2腳

對面唔搞你都不攻自破

渣狗之前不停抹黑龍門，又寸鳩龍門廚師比人斬，依家自抽兩句就話唔好分化，但分化龍頭就係渣狗。照你咁講依家共產黨都仲比販民做議員 姐係香港仲係有法治，咁唔反了

利申：香港真係好多你呢啲垃圾阻膠思想阻著香港民主改革，到時入咗集中營 記得感恩黨日日都有比飯你食

佢啲態度好黑人憎你咪死都唔認錯覺得自己啱但我會當渣哥藍店處理

唔想幫襯咪唔幫襯咪得囉
fb page追擊只係單純發洩情緒

你句利申同上文完全無關係

原來圍屌同追擊係可以促進民主改革？
呢d熱狗思想我真係唔能夠認同

同埋就算同唔同意追擊渣哥
呢d小事係唔會影響大家駛唔駛入集中營
唔需要嘩眾取寵

要入集中營既，到時無一幸免

意見不合就係熱狗？
依家追擊渣狗都唔比？
咁大愛 唔去幫黑警講兩句好說話？